有冇巴打同我一樣唔鐘意打機

細細個都有打開機
但係人大咗就覺得打機好嘥精神
對打機慢慢冇哂熱情
有時間寧願煲下sitcom
呢種係咪老化ge硛象

同你一樣，而家日日煲sitcom睇friends

得閒寧願睇av打飛機

成套重覆睇過三四次 好正

係囉，我都覺得好正，Joey同chandler超好笑

Phoebe都勁好笑 個角色設定簡直cls

HIMYM

細個打機個ff 能力令到game 更刺激
大個冇咗呢種魔力

由細到大都唔鍾意